拉脫維亞消防員玩命救援 空中接住跳樓男

拉脫維亞 – 當地一隊消防員，竟然達成一個難度超高嘅救援行動，竟然嘗試接住一個跳樓嘅男人。

案情指男子企跳，但唔知消防進入佢個單位否則立即跳，消防員唯有係下一次窗口部署，一人伸出窗外，並綁好安全帶，另一人則進一步固定佢。

最後消防員竟然可以接住跳樓男。事件搞到內務相都出黎讚揚。

片

篇文好似小學生扮記者寫咁

片

救一個尋死嘅人 係唔係做咗件好事？

好老實講
要死就死撚遠D
要死就死快D
等齊消防黎有足夠時間準備救佢係咩玩法?
要跳就一上樓即跳啦
戇鳩

等齊人先跳
一陣原本自己死既 唔小心搞撚到其他人有傷亡真係祝你做中國人

咩文黎